麻煩中過tg嘅女手足入一入黎

朋友做緊有關tg對女性經期影響嘅研究
研究結果會係社交媒體發放
資料絕對保密
希望各位絲打或識女手足嘅巴絲幫幫手

-

《有關催淚氣體和經期異常情況的問卷調查 》
A Survey on Exposure to Tear Gas and Menstrual Pattern of Hong Kong Residents

日前，不少曾接觸催淚氣體或催淚水劑的香港市民表示出現經期異常的情況。因此，MenstruAction現聯同一個平凡醫學生的日常。、Happeriod及M Cup 月經呢啲事，希望就此以問卷向

1. 曾於2019年6月至8月期間接觸催淚氣體或催淚水劑的女性市民及
2. 2019年6月以來不曾接觸催淚氣體或催淚水劑的女性市民了解其月經狀況。

問卷需時約十分鐘，匿名進行，且所有資料絕對保密。研究結果將經由社交媒體於網上發表。
如有疑問或查詢，請電郵聯絡MenstruAction (menstruaction@gmail.com)。
✍問卷：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

所有女手足都可以填，不論有無吸都可以填